寫給連登仔：點解唔好為左「性」而拍拖結婚

問：拍左拖結左婚，就可以解決性需要？
答：只能解決一部分。因為有好多時，你有性慾時，你老婆冇。你好累想休息時，你老婆有性慾。

問：結左婚係咪就可以戒到J ?
答：性愛總要面對大家夾時間夾心情問題。而打J係隨心所慾。所以唔一定戒到J。

問：結左婚就可以戒AV
答：同樣道理。性愛總要面對大家夾時間夾心情問題，睇AV則係隨心所慾。所以都未必戒到AV。

簡單黎講，你結左婚，都未必解決到性慾，打J和睇AV 的問題。所以你應該唔好主要為左性愛而結，而係真心愛大家。

結左婚
你唔會再想同你老婆做
然後你發覺你係中左騙局
唔係話你老婆呃你
係結婚本身係一個社會騙局

btw
如果條女有左或者你為志向名利而結婚係ok

都想做，不過係唔可以解決到自慰打J和睇AV問題

另外結左一樣會驚有左BB，除非你想生十個，或者做結札，否則結左都係冇得中出。

仲有唔好以為結左婚會減少打J，事實上可以係增加。
你同你老婆做完，enjoy完，自己在老婆不在或老婆冇mood做時，會更想做多次就會打JJ睇AV。

無性
個愛都唔會長久得去邊
人夾人
最緊要搵到個啱青奴既

岩

阿媽係女人

點解要戒J？

，

點解我無早d睇到你個post,